仲有2個鐘 又要輸美金

仲有2個鐘

報到

正股

老母麵
Where are u?
USA need u

早晚都含

日日返工對沖 返工賺幾百蚊港紙 輸就輸幾百蚊美金
就黎要去ifc

今晚溝貨

大家估下 今晚升定跌

跌

回調完

drop to 0

全部升爆10倍

前晚-4.5
琴晚-4.9

星期五通常都跌㗎喎

唔想開市呀

幾時星期六

盤前輸到盤後

del app

我日日跌10

正股驚西

快啲捉鳩條冚家拎出嚟啦

又要輸錢了

呢個係環保post來
日日都見到

已經跌到無感覺
一切都是浮雲

same

送美金 送美金
今晚又送美金

派錢俾大戶.

幫大戶打工.

豬死了.

再free falling

上個禮拜升 我地比d信念

升又唔見佢咁快
一個星期唔見10%

老母麵

龍市 升！

暴升

#metoo

一星期無左33%

股災啦！！！！！！股災呀！！！！！！

麵麵we need you

drop to zero

@麵咪媽

成個倉得番LMT, 驚閪

麵麵

我淨係睇到一年後全倉升哂

66入撚左riot見佢升到70就諗住訓醒數銀紙 屌佢老母

美股買小米是咪好不智

今次學識戶口一定要留現金

大跌

決定今晚唔撚睇 已經free fall 到無感覺

又有消息話小米做車係流料.

納指跌260點

如果想輸錢 為什麼需要等
買埋美股加港股

麵哥你去咗邊呀！！

俾返啲錢我呀

輸錢啊 正啊

又有得大特價

跌啦好明顯

麵神你係邊

升

呢條大外宣

下個星期睇吓户口淨返幾多錢
三日内豬左半年最低工資

我地一齊祈求今晚唔好高開低走就得

麵麵大神加持呀

感覺扯到9點就跌

契媽上場

希望麵仔出埋手

升喎

前2日都係咁

5 6點個盤+3，4%
去到8，9點開始轉紅

開市前後 直插到尾
1點左右來個小反彈
最後插到尾收市

賣晒，賺咗少少

琴日除咗盤前開盤嗰吓 一直紅到尾

輸到輸唔到
唔係靠彩數

前兩日係咁 所以以後都係咁

咁易玩就好了
信師兄講啱啱辭咗份工